{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 한뚜르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ただし、予約のお知らせにより最大人数を超過して利用することはできず、現場での入室拒否となることがあります。 また、ペットの同伴入室は不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器を破損した場合、実購入価格基準で弁償することができますので、ご注意ください。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 魚や肉などを焼く直火方式は客室内では認められていません。 入室利用の際には予約特典、個別バーベキュー利用の際には10,000ウォンの使用料があり、バーベキュー利用はラベンダーとジャスミン客室は共同室内または庭園バーベキュー場を、その他の客室は個別テラスバーベキュー場をご利用いただけます。 また、いくつかの客室はメゾネットタイプで構成されており、他のいくつかの客室は一軒家で利用できます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて利用することはできますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより最大人数を超過して利用することはできず、現場での入室拒否となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと宿泊できませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用について、注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "什器を破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "什器を破損した場合、実購入価格基準で弁償することができますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "直火での料理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は客室内では認められていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用にはどのような料金がかかりますか？",
            "answer": "予約特典、個別バーベキュー利用の際には10,000ウォンの使用料があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用場所はどこですか？",
            "answer": "ラベンダーとジャスミン客室は共同室内または庭園バーベキュー場を、その他の客室は個別テラスバーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "いくつかの客室はメゾネットタイプで構成されており、他のいくつかの客室は一軒家で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 476
    }
}